求買vintage衫地點

小弟想買件oversize 深大地色為主既T-shirt 胸前有個正常非卡通大logo

想問可以係邊到買

Vintage緊係美華氏啦，係天后，跑台山地鐵站近啲，地址自己search 啦～

去過冇岩心水 睇下仲有冇其他

ebay

好似有間係mk叫midwestvintage
你可以search下ig

搵到間 叫救世軍supply store

裡面d 衫 連陣味都好vintage

美之

美之行過旺角2間 冇乜岩心水

Workware

上左website睇 唔多覺有 但我得閒會去睇睇 thx ching

聽聞賣死人衫

咁驚

係呀，見過有件礦工衫，後面仲有人名

Daychild 同 retrostone都好多tee
可以睇埋white whale

想問有咩問題
舉個例 一件50's type 2 jacket
好難唔係死人衫嫁喎

Thanks thanks 去緊睇

突破盲腸。

係死屍到除落黎賣呀，咪撚懶醒喇屌你老母